沙田中心vs 偉華中心 vs 好運中心 vs 希爾頓中心

有冇巴打同絲打係住緊？小弟想買個細兩房自住一下 請大家俾意見依4個屋苑 預算：500中

唔好買，等兩年後平三成

如果真係急買，沙田中心因為上年維修完，比較好

新城市

太舊 全部都唔會買

500中四個屋苑都係得最細嗰隻有呢口價

附近啲路長期塞滿車
好嘈好壓迫

留tg ： 屋企人放偉華中心

really?
仲諗住過一兩個月去呢邊租樓

不如租大圍火車站附近

有咩推介?
金獅果邊行太遠

我都睇緊好運中心 不過好多人都話等多陣 話近期跌緊

咪係。聽兒登講曬氣。
基本樓主預個價都只係買到最普通個d

大圍舒服過沙田市中心

@jason0629

沙田中心，不過要 500 中先有啲呎數 300 頭好則唔係極低層

新城市三期啦

位置黎講沙廣偉華最近搭車
沙中好運有d座數既正門都要兜大圈先入到
平台入口要上落樓梯
如果有老人家可能就麻煩d

Sold

咁快賣左 賣價好？？

好運中心最頂果兩層無lift到要行樓梯on99
裝修買傢俬電器全部貴一截

唔抵

點解要揀舊樓

2047唔洗錢添

同樣價錢新樓只會買到龍床盤